古思堯：我帶鏹水游行！

雖然係認真,但我笑咗

【港版國安法】71歲古思堯患第四期直腸癌 無懼第8度坐監7.1上街反惡法

他並指，6月29日收到國安在內地來電，查詢會否抬棺材和到中聯辦示威，他回應指由於中聯辦多次透過黑幫搶走其示威棺材和花圈，故此會帶「鏹水」遊行，再遇強搶道具時會以鏹水還擊，豈料即晚便收到中區和西區警民關係科警員來電，警員「恰巧」要求他千萬別帶鏹水示威，否則可能未示威已被捕，但答應7.1升旗示威期間，盡量安排軍裝警員維持秩序，防止有人搶走道具棺材。

面對國安法

聽日2pm 好想見你地

內文有解釋,原來係屌緊隻奶共蝗

今次呢我哋保釣呢...就呀..喂! 喂! 喂! 企開d啦屌你老母

堯哥

Respect

佢真係最冇後顧之憂 爛命一條 就算要殺幾個黑警 坐一世都冇所謂

走得太前

好快手

可能好似暗戰句對白， 未上庭都死咗

佢真係好撚型 好似仁醫入面個龍馬

永遠在心中

選佢入立法會啦

屌，以為幾年前舊文，click入去先知係今日

再遇強搶道具時會以鏹水還擊，豈料即晚便收到中區和西區警民關係科警員來電，警員「恰巧」要求他千萬別帶鏹水示威，否則可能未示威已被捕，但答應7.1升旗示威期間，盡量安排軍裝警員維持秩序，防止有人搶走道具棺材。

古思堯好波

棺材都搶

證明國安同狗有聯網部門

古思堯受訪時解釋，當時的保釣成員來自兩岸四地，其中一名非香港的保釣成員立場親共，當他在船上怒斥中國政府根本無心收復釣魚台時，該名成員即予以斥責，並在保釣船抵港後，認為若交由古思堯發言，只會發表批評中國政府的言論。古思堯不甘對方阻撓他發言，故此難掩怒氣爆seed：「喂喂喂，企開啲啦，X你老X！」

原來係咁
仲以為驚人搶佢風頭

原來佢都已經7張有1
佢同長毛真係細細個就聽過佢個名

7.1 維園見，努力airdrop，唔好再圍爐！

仲有呀牛
做咗區議員

要證明嘅咩

而家先知

古思堯

煲燕窩粥大酬賓

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

聽日真係要帶多d 水，熱到癲，順手幫中國加水

pin this

搞到仲恥笑左佢咁耐

係時候到我地守護番正義女神

有聲

有無段片？

喂喂喂 企埋一齊啦 屌你老母

[url][/url]

國安同黑狗weconnect

保釣 但 反惡法

呢個真心既大中華膠

其實唔要命咁玩 邊個都驚咗你
所以中東嗰班先玩自殺式襲擊 1個換100個 好過去自殺

最簡單既嘢偏偏冇人做

本身保釣個資金都有紅底人，例如尖啤

RESPECT

真漢子 !

笑咗

瞓咗幾耐呀ching

第四期希望佢將來舒舒服服咁走

笑撚左你咁多年對唔住

死都唔驚既人最恐怖

如果真係4期腸癌 真係冇野輸

第四期

係

第4期都冇幾多日子，
橫死掂死俾我都拉幾個陪葬。

青山有幸埋忠骨
何須馬革裹屍還

古sir

笑到仆街
今日第一次笑

希望我哋聽晚都可以笑

真手足

我見佢以前係保釣一份子仲以為佢係親共

尖啤轉左黃好耐

集氣

最恐怖既唔係唔怕死既人，係就黎死既人

真係唔知佢係黃

噉古思堯行頭
驚畀佢淋到

保釣果班 同埋長毛果堆 都反共 但係愛國
每次反日示威實有佢地份

條友真係好正 成個人生都係坐監 每次都係反共 唸住放返出黎唔搞事啦 點知第二朝已經托住個棺材係中聯辦出面屌鬼

真係估唔到笑一笑都咁難
上年今日嘅心情都已經好差
估唔到一年比一年差 呢個世界真係無奇不有
希望下年大家仲可以喺呢個論壇都講到一兩句

突然間諗返起巨輪其中一句歌詞
[時代變 又一間消失小店
我們可否約定於明年 維持樂觀笑臉一張 又再見]

香港人 一定要生存落去

如果一條命可以換來一日嘅團結

大家幫幫手入去講我地團結到唔洗用命換Plz

情操高尚

阿古

cancer 四期啦

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動

大家覺唔覺已被共匪立法引哂去，無人理9月6呢！

佢97年已經開始抬, 明周之前個專訪值得睇睇

【星期日人物】誰的棺材｜古思堯

真愛國人 憎支共

Sogo 真特價！

突發！Sogo 大特價，買$3000平$500！

屌，我一路都以為係多人迫得滯，佢叫人企開D

點解你可以咁快

7.1見

+1, 誤會左以為幫ccp, respect, btw中港澳台坐埋同一架船竟然冇打交打到沉

真係童年回憶,無論抬棺材定屌你老母都記憶好深

佢唔係爛命一條
佢都有關心同愛嘅人
只係佢豁出去 唔理人嘅嘲笑
雖然佢保釣係大中華膠
但反共方面佢真係先峰
真心respect

唔係有人噏要煲燕窩粥大酬賓，古思堯先叫佢行開啲咩？

好危險啊

今次大量退出po明顯有係有五毛帶頭，玩類似之前小組解散果攏野，大家唔好on99中計

今年七一要加主題：
寧願最後不得善終
也不考慮含淚折衷

我要美國制裁，無懼與支共同歸於盡，寧死捍衛自由民主

認同就拎張紙舉比美國睇，咪比條廢老Martin Lee騎劫我地，搞到美國以為我地驚攬炒而唔做野

黃世澤出左香港自治法篤灰指南，好有用，大家入去睇

借個位
正視聽：若抗爭方向不隨局勢改變，只會無謂地損兵折將
香港街頭抗爭目標，亦都係街頭抗爭最大效果；“攬炒”已經達到，今次搞蟈安法其實仲攬炒過上年出老解。
宜家跟著落黎就係引導全球政府同議會（尤其美國）對付支那以及滅共，所以大家重點應該著眼帶出清晰民意授權比各國政府做野，畫面靚+全球廣泛報導（類似反蟈安法銅鑼灣自由行）係最理想，用選票帶出民意亦十分重要。

大家要小心五毛、熱狗放負風向：美國唔會幫我地（舊年年尾）-》英國係廢國無用架（今年年頭）-》歐盟奶共唔會幫我地（宜家）

大家要記住，香港生路只有一條：救香港人+攬炒促進支爆+重建香港。沒有支爆，香港獨立或者歸英等重建方案全部都係痴人說夢。

未來幾個月至支共瓦解期間大家要做嘅事：1.走資2.全球救生艇救手足加有細路既黃絲家庭（細路是重點，香港未來棟樑，正如今時今日d前線義士，咪比佢地洗腦變小糞紅，否則香港係真正玩完）3.比足夠民意授權，敦促美國以至各國凌遲式消除香港作為支那獲得外資渠道，包括但不限於：禁止美國個人或公司投資港股，暫停接受香港用美元結算等等4.最後就真係等支那自己爆

幫推

tui

記者住，唔好講粗口呀

講左出黎 出都未出到已經會係監
淨係有勇真係唔得
勇到盡都只係古思堯 咁

轉咩黃由頭到尾講叫上面對現鄧小平一國兩制

四期癌症了，all in無野驚啦

帶咗一定要用

咁又點，佢保釣已經係奶共啦，大中華膠，叫佢死快啲

烈士

係咪新pr公司？人工有無加？

無言了
又係十年

無錯

感動

人生最後一刻都可以係咁 死而無憾

第四期帶炸藥都唔怕啦

真男人係要動武

燕窩粥